警屯門拘兩外籍青年 涉非法集結違《禁蒙面法》 (19:30)

【19:30】據了解，兩名被捕男子均為嶺南大學交換生。

【17:28】反修例風波下各區有多人示威抗議，昨晚（14日）一批示威者在屯門鄉事會路與杯渡路交界聚集，警方到場展開驅散行動，並在屯匯街一巴士站截查兩名分別22及23歲外籍男子。

經調查後，該名22歲外籍男子涉非法集結及違反《禁止蒙面規例》被捕，另一23歲外籍男子涉嫌非法集結被捕。二人正被扣留調查，案件交由屯門警區重案組人員跟進。

噢唷 拉鬼仔啵

搵領事啦

鬼佬國家請快快撤僑

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

好似係德國仔
肯定會報復德國啦, 真係德國人權法助攻好機會

on99
人地兩個人行街，拉乜鳩

正 辣咁多火頭俾助攻

德國全國過半數都係左膠大愛人士

以為gestapo?

啲學校撤緊......

德國就痾撚啦

奶共奶到含含聲

2個人非法集結？

兩個人都非法集結？

可唔可以判監?

痴撚線 但我睇立場live明明佢地都冇戴住口罩-.-

應該除左

但係人地係巴士站等車＝頭先去完非法集結？

快啲搵領事館啦

嶺南同學幫佢地搵領事館先

exchange無啦啦比人拉

好似支那一樣挾持人質

毅進仔為錢奶共奶到雪雪聲

毅進仔唔識英文 點溝通？

其實言語不通真係會知有蒙面法，同行過都當非法集結？

認真 領事會理咩
Halloween果日拉左個鬼妹咪又係咁

德國，唔係咁睇好

等睇派軍艦嚟撒僑

二人非法集結

2個人非法集結

殺埋你 德國又敢出聲咩應該係話有邊個國家敢出面做野還手

咩國家

外國手足😭😭😭

德國

傳教果啲？

可以係加埋個個環境唔止三人

唔係失敗咗喇咩

好撚驚外國勢力呀?

蒙面法前提係非法集結，兩個人非法集結？

巴士站非法集結

Push

尋日睇住live佢地係乜嘢都冇
點樣蒙面

法律面前無唔知呢樣野

黑警最中意9屈
最後咪又告唔入

之前先有德仔前線
德國人好堅揪又聰明
利伸：有德仔德女同學

你地國家既人民比香港黑警搞仲唔企出黎

無計，德國一個養成家
唯有邊度有jetso就去奶架啦

又嚟2個人的非法集結？

外國領事講律師

兩人都集結？

德國佬係唔識玩政治！

果陣癲狗又話 I saw you fire ball

徳國否決左啦

其中一個大左肚？

嶺南有人跟進未?

係呀 經手人就係我

有 搵埋領事 吹緊風話今晚放

一撚定證據不足
證明唔到佢地出現過係現場

btw應該番德國啦

On9

德國議會無耐之前先ban咗一條類似human right and democracy act嘅動議

反對黨中包括新納粹主義黨

樓上講得非常啱，反共唔洗預德國仔，佢地只係勝利球迷，美國做完嘢佢地都未必會follow up

巴士站等車都集結

呢D黑警明知告唔入
都玩9你48小時
只有解散重組黑警!!

德國咪又係賴共

非法集結 二個人
他們被查時 完全無帶口罩 立埸有直播到
砌尻人生豬肉

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

綁人質
做交換條件

鬼仔都拉 佢哋班狗真係當成個世界係自己

gsg9動員黎香港唔知要幾耐呢

2個人非法集結唔到
非法集結唔到就蒙面法唔到